全世界咪撚再推啲咩【清袋】、【輸晒】既post，聽日舉牌道歉！繼續和你飛

成個熱門做乜鳩，睇到屌晒鬼

快速檢討再續！

俾你捉到鬼又點? 佢大條道理現身，背後亦有強大既資源，反之你郁佢佢就大把籍口，打撚死佢都無用架！機場一定要和你飛，大家睇飛行主任個post，我地方向已經正確！航班已滾雪球式取消緊

捉到鬼，拎啲重要既資料影低，公之於世，起底，完，無需趙佢

聽日可以既話舉牌道歉

721 811
超新星爆炸都唔割！

721

有鬧嘅係對家

［814正視聽］ 淫警胸襲遭人阻止獸行 左輪佩槍指嚇現場人士

一名藍衫警察突然衝入一號客運大樓室內，撲倒一名正站著以手臂掩眼、狀似誤中胡椒噴劑的女士。
該女士倒地後並無反抗，淫警隨即收起警棍，騰出右手胸襲該女士。
有現場人士見狀後，挺身出手阻止淫警，以營救該女士。
期間淫警被眾人拍打驅趕，寡不敵眾，遂拔左輪佩槍指嚇現場人士，現場人士馬上後退散開。
幸涉事女士得眾人協助，乘亂離開該範圍，成功逃出淫警魔爪。

片段：

811

同意
聽日真係好重要
麻煩大家同唔同意今日有錯都好
聽日盡量落場向旅客道歉
要明白道歉唔代表你有錯 只係公關一部份
公關 係運動一部份

聽日見

正確！

721!

其實公關好重要，啲外國人或者啲唔太關心既人睇既野好表面

聽日道歉，外媒一定幫你上頭條

推上去，ar返啲失敗post落黎

811!